[逍遙駒逍遙自在]十二月二十六日沙田十一場泥草混合討論區I

馬PO龍虎榜:
Greenwood綠木 586.5
尊兄 540
人一世勿一世 511
新力必 507.3
Win神Ho 343.1
波利 310
SakaXhaka 295.5
saho 231.5
金仕芬 208.5
Priestgod 187
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
屠殺馬會 62.5
Adnan_Januzaj 60.5
金世正 49
切柒裂桃 48.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
當家精選 25
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
冬天沒有雪花 -93.5
韋舒亞(離家出走) -102.5
痕哥仔 -112
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -144
智高無上 -156
child -160
單挑 -164
買韋達會發達 -179.5
七色 -203
冼毅力saint -208
蔚藍海角 -232
中出大俠 -240
梁家俊(無傳承) -292
跟方駿暉贏大錢 -302.4
福逸 -310
覓腸 -354.5
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
小川ともみ -383
Yurab -421.5
寶高 -516
なつめみお -552
烽煙 -577.5
華可可 -680.5
蘭仔 -860

23/12 馬PO精選:
R1 西夏之王 (烽煙) 輸
R1 活力爆發 (七色) 輸
R1 好友祥勝 (單挑) 輸
R2 威力爆發 (屠) 輸
R2 追風驥足 (跟方) W$24.5 P$12
R3 雪戰神駒 (福逸) 輸
R3 管得掂 (Win神) W$39 P$14
R3 神光勇士 (寶高) 輸
R3 老實人 (綠木) P$35
R3 晉神 (切柒) 輸
R4 旅遊拿督 (なつめみお) P$24.5
R4 常勝心 (小川ともみ) 輸
R4 海精英 (蘭仔) 輸
R5 戰熊三千 (尊兄) W$25 P$12
R5 天賜歡 (金世正) 輸
R5 開心一號 (當) 輸
R5 小玩家 (蔚藍海角) 輸
R6 年年旺 (華可可) 輸
R6 騰龍超影 (冬天沒有雪花) P$20.5
R7 鴻圖巨星 (覓腸) 輸
R7 發財福星 (奧書) 退出
R8 超威星 (冼毅力saint) W$22 P$12.5
R9 金鼓齊鳴 (波利)
R9 競技勇士 (新力必)
R9 帖木兒 (人一世勿一世)

哎呀真係慘呀

冇錢賭尾兩場我當贏

又中膽唔中腳

牙佳又導人地賭

馬PO龍虎榜:
Greenwood綠木 651.5
尊兄 561
人一世勿一世 471
新力必 467.3
Win神Ho 384.1
SakaXhaka 295.5
波利 270
saho 231.5
金仕芬 208.5
Priestgod 187
火屬性比卡超 139.5
方嘉藤惠 93.5
心之所慕陳曉明 91.5
潘頓正賤種 88.5
Adnan_Januzaj 60.5
女友是貓咪 38.5
ケッピ 30.5
屠殺馬會 22.5
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
金世正 9
切柒裂桃 8.5
彩虹RB -6
鏟齊泥種樹 -13
當家精選 -15
我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
大衞希斯 -50
冬天沒有雪花 -72
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
韋舒亞(離家出走) -102.5
痕哥仔 -112
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -144
智高無上 -156
child -160
買韋達會發達 -179.5
冼毅力saint -188.5
單挑 -204
中出大俠 -240
七色 -243
蔚藍海角 -272
跟方駿暉贏大錢 -281.9
梁家俊(無傳承) -292
福逸 -350
囧 -357
時時精綵(馬王) -368.5
覓腸 -394.5
Yurab -421.5
小川ともみ -423
なつめみお -518.5
寶高 -556
烽煙 -617.5
華可可 -720.5
蘭仔 -900

波買咩快

小組提醒「爪皇烈焰」的騎師蘇銘倫，有關賽事規例禁止對坐騎馬鞍前方位置用鞭的要求。

被查詢有關「醉開心」的騎法，尤其是他未有於賽事較後階段開鞭的原因時，潘頓表示，他於轉直路彎時用鞭拍打坐騎肩部，以圖令牠追前及以勁勢衝刺。他說，他在直路早段起初有意移至「活力爆發」外側，但當該駒在催策下向外斜跑時，他在該駒內側持續推進，繼而於跑過二百米處後讓坐騎繞過「精彩飛動」的後蹄向外移出。他說，他其後全力催策坐騎，並數度用鞭拍打坐騎肩部，但坐騎傾向稍微向外斜跑，由於他認為坐騎已盡其所能，遂繼續以此方式策騎坐騎至終點，而不開鞭，因為他認為開鞭或會令坐騎向外斜跑並減低勝算。

賽後，潘明輝表示，「活力爆發」於早段傾向搶口，因而於末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「活力爆發」，並無發現任何明顯異常之處。

巴度其實轉彎做乜撚嘢，拉馬呀

被查詢時，巴度表示，他獲指示於早段積極催策「信心滿滿」及佔取前列位置，並希望坐騎能取得遮擋，這應有助坐騎爭勝。他說，坐騎於趨近千三米處時在沒有遮擋下居「好友無敵」的外側競跑，其後開始搶口及未能穩定走勢。他說，坐騎於中段沿途持續搶口，未能放鬆來跑，因而於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。他續說，他於賽後建議馬主及練馬師考慮讓該駒縮程角逐，因為賽事步速較快應更合該駒發揮。獸醫於賽後立即檢查「信心滿滿」，並無發現任何明顯異常之處。上仗勝出的「信心滿滿」為是賽熱門，小組認為該駒今仗的表現難以接受。「信心滿滿」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

巴度正一仆街

金鼓轉彎啲腳亂哂大龍

今晚D馬都幾癲
R1 潘頓唔打鞭輸鼻
R2 步速鳩黎，何妖鳩跑踩油
R3 呂狗落重飛
R6 1.X倍鳩放尾2
R7 拉狗退出做比潘頓
R8 4升3六狗落巨飛贏馬，唯一啡格Q跑出
R9 落飛馬全有，賽前熱門連番受阻

（報緊派彩）
文東：緊唔緊張呀方sir
方：有咩好緊張啊 都唔關我事

今晚點

佢金鼓齊鳴膽又碌柒

人地第二選12

忠心鐵馬膽突然無

膽冇 講經咩

你地賭撚埋佢
1 5 12
三隻馬三行QQP著哂，互相啡格
辣臣600米拉住搞帖木兒要成隻抽起
金鼓轉彎拉住差D搞到柒俊墮馬死
然後3隻落飛馬單T
屌你老母閪啦

妹在無買5-12Q 如果唔係又失控

賭到好撚燥

super18馬膽 諗住金鼓齊鳴跑開1200 呢場咁多1000上1200不穩馬 金鼓齊鳴又勁忠心 六歲馬都唔知下季咩光景架啦 用得就用啦 相信呢隻馬都配合今日沈集成既攻勢架啦 信馬房啦 巴度今日有冇手影呀 都叫有個p啦

係贏錢就唔使癲啦

Boxing day 未又係比馬會拆禮物
仲賭乜撚姐

波買咩姐

又靠呀頓今日先唔洗輸想改名了

可唔可以唔好吹奏奧X隻得迅？
其他馬都可以吹奏
呢隻都要跟黎賭既話，要考慮下自己識唔識賭馬

「勞動創造」勝後，練馬師沈集成包辦第六口孖寶，為今戰暫時唯一起孖馬房。

沈集成說：「潘頓是香港頂級騎師，他騎乜馬都夾，與『勞動創造』特別夾。」

「賽前我和潘頓研究戰略好耐，我們一致決定都是讓『勞動創造』擺前走。」

「『發財福星』臨場退出，以致快馬不多，『勞動創造』控制步速，擺前走贏得合理。」

「此馬來自北半球，目前已經完全適應水土，陣上表現穩定，不過加分後升上第二班，我擔心牠會有點吃力。」

反了反了

輗多福

咁我一樓都話自己唔識賭既
谷草亂局12隻簡隻win仲要大大聲講出黎 真係唔簡單

唔好多事 我建議你早d訓

正叔真係奧字派
寸返烽煙轉頭

奧字頭confirm

我是其是 非其非
唔會第一句就屌人老木

佢不嬲都係奧系
做左奧X SP，講句野都串D

巴度屌你老母

又引人賭錢

洗唔洗追？

法國賤種無個好啦
夾撚埋幫半隻法國賤種賀壽
人都敢殺

係要追數

告狗未有賀壽馬，又一早重飛
抖夠試閘有哂野睇，成日話三班重磅唔得
臨場QPQ飛齊落，打埋圈
冇得唔賭

直頭想戒賭
默契馬個個星期都有
無底線連人都敢殺真係少見
好撚肉酸場馬真係

講咁多把撚咩
條啡格Q賭幾多呀

無錯

超威星英之星又巨針
買埋加洲英之星QQP死撚埋

最後2場俾巴度搞撚掂哂

潘頓當家猴王廿蚊馬做攬炒巴都忍到 呢d好少事

加州得迅擺明大龍鳳賭錢馬
十檔 三班一W馬 二班未跑過既馬都大熱 真心癲撚左

輸撚哂南莊啦，賭條撚咩
退出熱門放頭馬唔撚退飛焗鳩人輸錢弱撚智屌柒佢老母閪

尾場真心係大龍鳳
熱門可以咁樣阻晒跑晒落飛馬
買撚左超威星英之星孖寶爽撚到

中腳唔中膽好撚痛

拉死自己隻全熱門 成日都見
殺撚埋人就好過份

賽馬筆記
經典之星
日期：26/11/2020
完全冇馬搞 跑法冇錯 操無問題 輸到無影

彭國年 周俊樂 蔡明紹
全部自己人嚟

又係巴度@@
星期日先屌完隻合顆年代夾埋簡入唔簡出

馬場好多黑天鵝架

香港賭馬係好痴線行為

大口啲馬係咁仆街 好好彩彩同佢都玩回馬槍

是撚但
訓醒又排位

我真係冇野好說啦 做功課有咩用

今晚唔通頂大賭2日冇得賭

咁隻合夥回馬槍未

星期六太簡單了
福逸一注W算數

屌賭3寶6寶個d中真係堅賭神
加洲得迅唔係睇飛數好難擺頭位
呢場真係大把馬揀

精選揀烽煙四喜算撚數

撚咁多場唔叫回馬槍啦

講左咁多年都係咁講
知道邊個馬房去馬已經嬴左一大半

你PR黎？用賽馬筆記

其他馬都可以吹奏
呢隻都要跟黎賭既話，要考慮下自己識唔識賭馬

好撚爛賭

電子時代啦阿伯 善用科技啦

這就是賽馬 take it easy

落班2倍
你買100蚊
人地買1千萬

十分同意

呢度好撚多賭神
我都係跟住呢度比賽個list賭

輸左點easy

唔好借D 2宣傳外圍

咁樣Sell人用收幾錢？
想做

輸左都會比人屈到贏大錢，EASY啦
你明既
我都明

認真大注五邑之星
上場初出跑到咁都唔斷
抽個内檔威哥唔好打劫就得

今日係幾癲 無啦啦俾人屈中win

跟奧書算
見佢出加洲都知自己買左英之星會仆街
諗住買QQP補下飛
咁撚樣死晒 服

搞清楚咩叫打劫
人地唔派米你乞都無飯食
明唔明

冇錢收 仲要俾返錢

聽日又一條好漢

蔡頭二疊壓入去打芧波整鳩死兩隻熱門

講得好

買個陣唔中呢
買信心滿滿啡到34蚊無影
管得掂39蚊大熱門贏埋

佢係勁癲
買邊隻就算出閘包尾 最後都會打得返上黎
有d熱門佢飛左 一定係無影 你點計死數都無用

今日係幾癲 無啦啦俾人屈

賭耐左真係唔會講打劫
冇飛落你先想退飛

你都可以試下

goal

牙貓出嚟帶領未
跟奧蛇都揾到下食

我買熱門全部慢閘 三疊囉
試試試 返去搵你老母試啦

管得掂呢啲 唔落你都唔信佢會去馬係真 呢個馬房出撚左名

六寶斷邊隻？

係咪又焗鳩人數角球？

管得掂10倍落到大熱4倍

角你老母大咩

你做膽果隻巨冷冇落

Az一定買主客主和 呢隊野季初爽死

佢位置q有郁架 唔大咋

人地賭馬集團成個team 廢老式度馬孤軍作戰點夠抽=.=

星期日先跑完當家精神
之後你地話星期日追數
黑人問號.jpg

同啦，熱門就3檔3疊

都係雙手奉上

有人得 你同我唔得
對手咁強 係要死頂

咁撚快一粒 個心好定

佢估錯左陳膠西唔放 恥笑啦

屌 乜撚野風雨狗

點睇尾場隻6，做乜廢到咁

4粒都追和唔知入幾多先叫穩

比蔡頭轉灣果陣cut一cut呀

轉彎有啲野 dup左車

無運講乜鳩都無用
英之星依下我真係服晒
gel頭位諗住實有p 搭加洲無死
買戰熊三千平常心孖寶又中得幾多?

殺晒兩隻熱門

陳狗比周狗搶哂風頭仲唔好好把握
見到拉狗退出佢又玩埋野一份
想做成世7磅？

平常心有隻9係度都無得分多幾蚊
個p得1.1添

呢d係要當意外
佳龍駒 巴基都會收停

鑲藍旗

成場馬
遮住個時間都知有幾慢
成班廢物 隻拉狗退出
無人敢變奏

冇柯打做野，唯有靠自己撈油水
但係又唔夠能力贏馬

岩岩重溫條片，買左6先知咁樣輸

賭神奧書一定買左好多依條孖寶
應該今日孖寶淨係無勞動創造
依啲馬佢中8口啦一定

明知今日係利放
冇人去把握個機會
落飛潘頓又一定會識走去放 又冇人搞 又馬房孖寶

日文字有冇好野追數

以為牙潘會埋唔到尾
震撚到

佢話7磅食冷p好過再減磅

7.5s 2x1

有人搞事咪撞到佢落樓囉
今天的咸成，邊有極限
馬場殺人仲要唔犯法，惡撚過香港皇軍

所以咪話賭神
又會咁準一野cut晒啲熱門
落飛贏晒
自己買就中依啲意外
無運就無運講乜都假

電 影 「 變 形 金 剛 」 忠 的 機 械 人 叫 「 博 派 」 ， 奸 的 叫 「 狂 派 」 。 現 實 賽 馬 世 界 之 投 注 者 也 可 如 此 劃 分 ， 當 然 無 忠 奸 之 別 ， 但 「 博 派 」 會 側 重 值 博 率 ， 計 算 馬 匹 賠 率 是 否 超 值 ， 投 注 講 求 博 取 高 回 報 ， 屬 理 智 型 ； 「 狂 派 」 則 較 衝 動 和 感 情 用 事 ， 投 注 時 不 太 注 重 客 觀 環 境 因 素 ， 只 講 求 個 人 主 觀 喜 惡 ， 屬 反 智 型 。

例 如 遇 有 名 氣 馬 時 ， 「 狂 派 」 投 注 者 會 有 無 限 憧 憬 ， 想 像 日 後 前 景 如 何 秀 麗 ， 馬 匹 上 升 空 間 甚 多 ， 卻 不 理 會 當 時 實 際 進 度 或 客 觀 環 境 未 必 理 想 ， 是 否 會 偏 熱 ， 難 度 跟 回 報 不 成 正 比 。 「 博 派 」 則 會 逐 場 逐 場 計 ， 日 後 大 幅 進 步 是 另 一 回 事 ， 如 該 場 因 其 他 條 件 欠 佳 而 覺 得 賠 率 偏 熱 ， 當 會 選 取 另 外 更 值 博 的 馬 下 注 。

拉狗退出左，佢肯定有賭勞動創造

隻鴻圖巨星係咁諗呀，但又冇

日本咁樣犯好似會取消資格係咪

真係唔好賴運
運係一時 會過去
只不過人地睇到既野 我地睇唔到

人地唔需要睇到其他馬點死
睇到贏果隻 點跑都贏就得
大家著眼點唔同
所以人地係賭神

佢係on9 成日幫d機會馬改跑法
又要講得益良多谷草唔放第六

上 周 三 谷 戰 很 多 人 投 訴 臨 場 音 樂 聲 浪 太 大 ， 可 能 令 馬 迷 刨 馬 和 馬 匹 情 緒 受 影 響 ， 喧 賓 奪 主 。 周 三 馬 會 便 接 受 意 見 ， 立 即 改 善 ， 馬 匹 行 圈 和 競 賽 時 停 止 音 樂 活 動 ， 兩 全 其 美 ， 如 此 快 便 改 進 ， 值 得 一 讚 。

但 其 他 具 爭 議 的 卻 不 思 改 進 ， 不 斷 出 現 問 題 仍 視 若 無 睹 。 「 閃 耀 小 子 」 最 近 不 放 而 留 ， 跟 380 場 次 相 若 檔 位 力 搶 而 贏 馬 之 跑 法 不 同 ， 如 此 類 改 變 策 騎 指 示 要 備 案 和 公 佈 ， 投 注 者 臨 場 便 可 自 行 決 定 是 否 投 注 ， 如 今 以 「 離 晒 大 譜 」 之 跑 法 輸 了 而 騎 師 和 練 馬 師 沒 有 受 罰 ， 馬 迷 自 會 不 服 氣 。

近 幾 年 在 電 視 傳 媒 不 斷 呼 籲 馬 迷 來 電 駁 斥 「 改 變 策 騎 指 示 應 備 案 和 公 佈 」 之 論 點 ， 卻 從 未 收 到 。 顯 而 易 見 ， 過 往 反 對 此 政 策 之 人 已 無 聲 出 ， 找 不 到 論 點 對 駁 。 最 近 同 文 李 晉 亦 在 《 蘋 馬 人 》 一 欄 內 贊 同 應 恢 復 公 佈 ， 我 要 補 充 的 是 ， 認 同 不 應 公 佈 的 一 方 ， 認 為 策 騎 指 示 是 「 商 業 秘 密 」 ， 公 開 策 騎 指 示 等 若 妨 礙 練 馬 師 幕 後 部 署 ， 出 奇 制 勝 的 戰 略 不 易 奏 效 之 餘 ， 更 甚 是 有 可 能 惹 來 同 場 對 手 的 惡 意 針 對 ， 影 響 贏 馬 機 會 。 這 個 反 對 論 點 等 於 有 人 說 「 一 如 足 球 比 賽 和 打 仗 ， 怎 會 在 事 前 講 出 策 略 ？ 」

我 已 多 次 指 出 這 犯 了 「 不 相 關 比 喻 」 之 謬 誤 ， 賽 馬 並 非 單 對 單 之 比 賽 ， 你 贏 便 我 輸 ， 刻 意 針 對 ， 損 人 不 利 己 未 必 可 先 過 終 點 ， 且 有 違 賽 例 ， 此 類 反 駁 論 點 根 本 不 成 立 。 像 「 閃 耀 小 子 」 此 類 要 順 其 自 然 地 留 後 跑 的 馬 ， 其 他 馬 匹 之 練 馬 師 怎 能 針 對 ？ 如 果 像 651 場 次 「 更 捷 勝 」 改 變 以 往 留 後 跑 法 ， 要 從 12 檔 刻 意 搶 前 切 入 克 服 劣 勢 ， 若 像 多 年 前 在 騎 師 出 亮 相 圈 時 公 布 ， 其 他 騎 師 和 練 馬 師 怎 樣 針 對 ？ 即 使 出 閘 未 幾 時 察 覺 ， 你 不 是 跟 「 更 捷 勝 」 單 獨 對 決 ， 將 旗 下 馬 匹 上 前 刻 意 鬥 燒 ， 損 人 不 利 己 ， 亦 未 必 可 先 過 終 點 ， 且 可 能 會 受 罰 ， 又 怎 會 有 人 刻 意 針 對 ？

正 如 同 文 李 晉 所 言 ， 不 斷 有 令 人 意 想 不 到 之 「 離 晒 大 譜 」 跑 法 ， 即 使 罰 了 練 馬 師 ， 馬 迷 之 投 注 金 錢 已 付 諸 流 水 ， 無 補 於 事 ， 難 道 競 賽 小 組 會 罰 一 半 練 馬 師 停 牌 ？ 何 況 新 代 替 之 監 管 練 馬 師 條 例 ， 希 望 馬 匹 跑 法 連 貫 ， 形 同 虛 設 ， 至 今 從 未 有 練 馬 師 受 罰 ， 此 條 例 「 理 論 上 不 完 美 ， 執 行 上 更 困 難 重 重 」 ， 比 過 往 「 策 騎 指 示 轉 變 要 備 案 和 公 布 」 更 不 濟 ， 剝 奪 了 馬 迷 重 要 知 情 權 ， 卻 一 再 出 現 令 人 激 氣 事 件 ， 理 應 讓 馬 迷 處 於 更 公 平 地 位 。

計佢放頭賺啦賺c+3
唔撚放
咩元朗之星 美麗日子次次都係我中招
改跑法意外乜都中晒

何 況 新 代 替 之 監 管 練 馬 師 條 例 ， 希 望 馬 匹 跑 法 連 貫 ， 形 同 虛 設 ， 至 今 從 未 有 練 馬 師 受 罰 ， 此 條 例 「 理 論 上 不 完 美 ， 執 行 上 更 困 難 重 重 」 ， 比 過 往 「 策 騎 指 示 轉 變 要 備 案 和 公 布 」 更 不 濟 ， 剝 奪 了 馬 迷 重 要 知 情 權 ， 卻 一 再 出 現 令 人 激 氣 事 件 ， 理 應 讓 馬 迷 處 於 更 公 平 地 位 。

阿特蘭大

屌你跟左正叔
又0角
害多個人都好

以下馬匹已接受閹割手術。

烙號

馬名

日期

D047

幸運傳奇

21/12/2020

漏左你們的蘇神
騎高伯新果隻簡入唔簡出 坐2望3變第四

所以普羅馬迷真係好依賴落飛去估跑法
放頭馬你唔落飛 搵鬼買咩

唔爭在入埋7.5

同奧書同路隻木火同明 健康在望
之後就開始針
揀啲熱門嫌熱唔要
揀到隻馬又唔等於你投注方式岩
買w 跑第2 pq 第4咁樣都玩到服啦

場波HEA撚到咁點有角

好彩我淨係做10蚊戰士買印水紙永同歡欣, 冇希望就冇失望

奧係度

sure
我唔賭win 孖寶呢d
谷草剷隻冷q腳我已經唔洗玩啦
你要跟就一係同路跟 或者真係自己心水完全唔要跟隻wp就算
但如果果舖真係開左自己心水 你會吐血

告狗呢條廢老
賀壽馬都要成村人幫先有
回撚哂塘

用賽馬筆記不如買本簿仔寫下自己每個賽馬日x完個心情日記好過啦

波賤士唔玩留力尾場去 佢媽死了

無限本可以死跟到釘蓋果日先好跟人賭啦
人地連針10口都可以1口翻身

係
跟人賭呢d咁老土既野 我玩香討時代一早做過

我可以休息返晚

無錢再賭落去
還完債項仲有癮再算

堅稱足球無假波班人有有聲出

人類成日記住快樂回憶 又害鳩到你繼續

賭埋星期六先

你咪如獲至寶啦
人地賭自己轉會

無啦 真係自己都鍾意先買既
加洲4倍幾要買幾多先得
買親w 就第二 冠軍名駒 連連行運
覺得戰熊三千 平常心穩陣 就拎去搭啲位置q又唔中

我自己賭咩都試過
賭qpq已經係輸得最少既賭法
賭win 輸足你十場 仲要有可能追數心出場double上 六點鐘就準時跳樓

場波好悶

qpq唔過關好難贏錢

屌睇返報紙，乜原來告蔡谷草對上一次贏馬係17年

賭win真係好睇運

你覺得我會點答你

方生你啲Q十幾倍十幾倍無乜肉食喎

賭神徒弟今日贏幾多

你做大熱客 佢沙田賽事真係可以全日大熱門輸到一個p都冇 仲要唔係罕見
賭win真係唔洗預我 跑馬咁撚多意外

睇漏左谷草sor

谷草呀

錯，係中一場都難 仲過關

同意，賭錢一定係信自己

不過有冇能力揀馬同有冇技巧賭又係另一個問題

0
剩係賭左條過關w
贏個d尾兩場俾番佢

我唔同意

我講我自己姐
唔識賭係要爛賭 有咩計

點解唔學如果磨蝕左自信心同馬會廢老有咩分別

好多野唔識就要克服佢

奧狗得閒9up 想問返工野

真心唔識買孖寶
買落去下射又死
加洲明雋 信心滿滿
晉神 開心老友
諗住熱熱地平常心 發財福星啦 又死
最後就超威星 英之星
唔開兩注想單棍中就針 次次都係咁

訓覺好過啦 輸完錢贏返精神 聽朝睇排位又一條好漢

又係英之星苦主?

我玩開win

黑起上黎全日空真係幾k咁輸

你教我點學
有堂上定有書睇
jupas又冇呢科報
問馬會廢老佢輸到褲穿洞 老點你就有份
成個遊戲對散戶原本就極不公平 年中搞散唔少家庭

奧神都要射好多隻再分注
唔係咁易架

依隻還好 過關傷d
過關 獨贏
3X4 1 場 1 精彩飛動
5 場 4 戰熊三千
8 場 5 疾風勁草

0角
去IFC 先

去我個位

佢教

小注咗

活力爆發威力爆發怪獸廚神開心一號潘明輝

好 快

馬唔得定人問題 又加少少唔利追
賭馬真係好撚煩

打緊fifa

賭神提左健康美麗 記住跟

潘明輝依條友賭神都唔識
一隻活力飛彈已經解釋唔到

有冇咁撚誇呀

0c係咩事

轉馬房未交代錯路程錯跑法識追
叫做正路備忘馬啦

原來有4.5賭
召喚馬po師兄支持金西正

中到六環彩先學玩孖寶算 唉
次次買都5隻買鳩到心灰意冷

邊場0c 準備報警

有料但又要搞搞震
真係一場要賭五六隻馬先得

入波仲多過角球，買角大死得快

你叫我買六環 即係場場潘頓莫雷拉

真係吹撚到啤一聲隻隻都包尾

lm

賭馬煩在賽後檢討完下次完全反LOGIC
功課係ON撚9
加上有爛賭做大前題，做乜都死

正叔

因為我買能左

咁有c係咩事

因為我買撚左

因為你買能左4.5. 5.5 6.5 7.5

你無

酒杯敲鋼琴

其實成日反 即係反先係正常

結論都係做功課係ON9
刨馬係ON9

independent event

憲哥唔上水

問題係你做唔做都賭 做完賭好似避左冤枉注

報左國安

西甲又假球

印象流
無時間刨馬 拎起手就賭2,3場過下癮就贏錢
刨撚足賭足就輸到仆街

賭馬似夠鐘食飯訓覺既日常
連輸錢結束都變埋日常果下慘

你班仆街應該贏到傻
有乜理由仲有心機9up

我愛國愛港

無黨，仆街啦

輸錢上黎圍爐例牌比人屈贏錢
真係贏錢果D安心睡棉屌閪食大餐各種各樣
你自己諗下呢D鐘數仲躝上黎既係乜人
屌返你老母

cls

岩岩度完波，落埋生命最後一注

刨黎刨去都係熱門 賠率反映晒
贏唔到錢就係晒時間 輸錢就仲慘

得你仲好心機覆

幾十場角是但俾2個no.黎啦

角大輸鳩埋無交嗌

賠率反映晒呢句係無錯
如果刨到最後你發覺自己心水無賠率 即係你同大眾賭仔冇分別 都係輸q硬
有d例外就係今日隻x多福 我諗理性賭仔可能會攻擊下

睇都冇睇 點俾

唔帶領啦
世界係屬於你地年輕人

追數心害死貓

其實孖寶次關退出自動過大熱到, 馬會有冇試過解決問題

而家睇
做功課都會有癮 唔到你唔認

人和家興在前就係擊殺埋果散戶既小小理性

條件唔同
人和家興起碼贏過轉灣
仲要狗會造王者要俾條女贏

不如問點解要咁做

做完功課 阿sir全部交叉哂
我先自此唔交功課
好多野由細開始影響到大

真係當馬會開善堂咩

認真講就係1200同1000級數有別
但你要計埋HAYES就係贏呢D馬
乜撚野包裝太保又好熟好叻咩，就係可以初出大熱照食你
無得唔驚

對賭者唔公平
今日就擺明不利追, 但肥閪威威大熱後上, 我老豆都識唔賭佢
但放果隻退出自動過落去

幾時有話過要公平

人和家興係錯例子
但賭撚到十幾蚊放頭馬 放得出就食啦 又焗住保險注都麻撚煩啦

唉屌, 谷鳩氣在退左隻令成個戰局唔同晒既馬

係著重公平唔應該賭馬
資訊唔對稱直頭cls

正確一定係唔賭
但講得出呢句既根本唔叫有賭癮

其實同皇軍VS示威者分別唔係好大

人哋成條例係咁 方蛇成日叫馬會改出閘例講咗十年都無改

無人搵支槍迫你賭

基鳩本啦
你要講公平根本講唔完
退完隻發財福星，你比我買多一千次都唔會買南莊加寶

咁有好多人都唔知為咩上街架

不嬲都無焗賭

屌, 越講越撚想QUIT
但通常訓醒又開排位睇

我聽日焗開
都要睇下自己排咩檔

明知輸硬 都係唔放棄

屌, 你點跑都贏
驚閪

其實今日已經反logic

應承系齊人9up

賭馬有無浪漫主義？

1.5開跑

日日幻想自己做低馬會仲唔夠浪漫主義?

有失敗主義

福逸1000搵cover爆真係好難輸

勞動創造咁既磅都贏到真係得賭神先會中

第2隻連連歡樂

1.5焗賭

咁你想排咩檔

咪烏鴉口 我4位數單win

其實隻放頭馬退出左都有少少feel
獨贏冇過關 但孖寶係有過到
外檔殺埋黎跑法係合適

請問小弟點先可以加入一齊玩

過關變倍器

我即刻補飛三寶

直路賽後追本身已經易輸

賭神係唔同d

1檔
起碼有個藉口輸

中檔比我開開心心屠殺hkjc好過

ok

咪癲啦，初出有少少新鮮感跟5-8位事撚但搵隻馬跟

基本上200米可以望下人

勸你唔好買
平海掌星唔係講笑

六寶無依隻點補飛
仲要硬食肥仔威威

如何引人投注？
方法一：搵超班重心馬頂住個雞頭

頂你個肺

劇本一早寫好左姐
我六寶得勝駒
周狗敢變奏已經贏撚左
咪又係唔敢壞人好事

搣飛啦 本身已經好唔鐘意肥仔威威
又比馬會禁住拎
同埋你留意下有臨場轉投隻大熱10隻有9隻閪

淨底果隻r9比你中左

得勝駒 發財福星 喜蓮慧星
叫三隻都唔中
次次中五隻引人買

一人兩win，頭場似潘為左討好方狗放水

神蘇罰兩日 蔡仔罰三日

你哋咁好傾

買撚埋a米就安心訓

神蘇俾人罰咗四日 人地先嚟騎個十幾日 雷神阻人 潘頓改跑法 田雞跌鞭就剩係警告 譴責

六狗最佳男配角啦
拉狗退出，全場唯一放頭馬陳狗立即唔放
下場即刻全世界讓路皇袍加身飛超威星安安全全就過終點
尾場六狗何妖辣臣走埋去拉住阻埋全日阻人搵食既神蘇

我係神蘇即走算

疾風勁草其實條氣都仲係唔順

仲有人話點解班高手唔嚟客串 成個馬圈生態閪撚到咁

遲下巴度呢D殺人犯接班做一哥

賽後報告班友似癲 成撚日剩係問話問話 問完又未撚做過野 獲獲都騎師練馬師扯貓尾

巴度條友唔順就無
執黎執去都係元朗之星 超威星 疾風勁草 架啦

神蘇係值得罰不過係明大細超

潘拉通常可以罰都會放過佢地

合顆年代失控死簡入面問都冇問 報告只係話割傷

把尺唔同已經無野可以再討論

神蘇想長駐咩

香港呢D閪地方不宜久留

外仔又中撚哂4.5-6.5

蔡明紹（「加州得迅」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣他在五百五十米處容許坐騎向內斜跑，起初與「金鼓齊鳴」互相觸碰，令坐騎自此階段起在「金鼓齊鳴」外側不必要地緊迫競跑及向內斜跑，令「金鼓齊鳴」於四百五十米處受擠迫、嚴重失去平衡及失地。因此，「英之星」在「金鼓齊鳴」失地時大力勒避該駒的後蹄。跟隨「英之星」的「跳出世界」被迫向外斜跑避開該駒的後蹄並受妨礙。小組判罰蔡明紹由一月十三日星期三開始停賽，直至一月二十一日星期四才可再次出賽（三個香港賽馬日）。此外，蔡明紹被罰款二萬元。在衡量判罰輕重時，小組考慮了「金鼓齊鳴」及「英之星」所受干擾的嚴重程度。

馬會機制瘋狂保護練馬師，賭仔只係CONDOM

想賭國米大了

講得好
有咩事收唔埋就搵D無人理既華將去做CONDOM
D練馬師永遠無事

練馬師本身可以賭馬已經係bug黎

被查詢時，史卓豐表示，「輗多福」出閘十分迅速，起初向內移入以居早段領放的「平常心」的外側，但於接近千一米處時，他覺得坐騎似乎嘗試作老虎跳，但坐騎繼而開始走勢十分強勁。他說，儘管他較希望收慢「輗多福」及居「平常心」外側競跑，但他認為須讓坐騎上前超越「平常心」，以期穩定坐騎走勢。他說，然而「輗多福」於對面直路上取得領先，跑來過分搶口，他知道這會影響末段的衝刺。他說，「輗多福」於過了六百米處後走勢較為穩定，但趨近直路彎時脫口，其後動作感覺十分笨拙。他續說，「輗多福」於直路上嚴重轉弱，可歸咎於坐騎於早段及中段未能穩定走勢。當「輗多福」於直路上轉弱時，「年年旺」在該駒之後迅速追前，趨近一百五十米處時大力勒避該駒的後蹄。獸醫於賽後立即檢查「輗多福」，發現該駒一對後腿均不良於行。上仗一出即勝的「輗多福」為是賽熱門，小組認為該駒今仗的表現難以接受。「輗多福」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

仲有散戶賭馬咁好笑

今晚食藥先訓到

終於見識到應承系火力全開

告東尼香港第一大莊

成日賭自己WP過關贏一隻

今晚又成功左

密食當三番

佢馬房跑P率應該比其他人高

重傷？

福逸跑出左糧後第一次賽事好狗

真係驚失控注

贏輸一件事
輸係日常事，平常心
D賽果同賽事形勢 離譜左D

成日搵個垃圾波搏殺失手
笑容 電路 包裝 隻隻都輸條頸

忠心勇士唔放都忍到 無所謂喇

唔會買福逸
潘頓1.X倍邊有好事出黎

食唔到W其次 最緊要QQP袋袋平安

佢賭QPQ全馬圈都知

基本上有P就得風險大減

訓醒九點又一班若無其事傾排位 講下配搭 抽檔

一定無我份 放心
做功課=ON9
短期內我唔會再做ON9野

新sir就識啲野喇 馬圈最仆街都係佢

你唔同細膽光頭佬個啲 個啲明話你知佢係狗嘛

多數有福逸份

唔洗返工

上面賭神講出招手法又係會害死人
覺得自己都係賭神實捉到
大家記得獨立思考

朝早我好少上水
上水就比人老屈贏錢
好撚痴線
由其個金世正X切X同死基佬

都係果句啦
賭神買就出擊
我買就出事

所以我從來無份講 朝早起身望一望賽果已經好崩潰

今晚未訓已經崩潰
7角得我輸

我同你講算啦唔好追都無用
個套都笠撚左上去 有得唔屌？

你啲角細有我以前影子 我都好鐘意賭角細

懷疑都係有啲M底

到我買嗰陣就變莫雷拉發癲 狂燒挺秀精神

大摩以前去馬手法仲易捉

美麗笑容唔放同人鬥last 差啲第三都無埋

丁狗易唔易捉 好似買丁狗易啲

唔覺，你問下外仔就知我以前捉兩個馬房戰無不勝

而家轉哂手法我回哂塘

角細細波好撚開心喎

個陣我未學師同個睇字完全冇feel

香港跑馬真係戇撚尻尻

蔡明紹（「加州得迅」）被裁定一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣他在五百五十米處容許坐騎向內斜跑，起初與「金鼓齊鳴」互相觸碰，令坐騎自此階段起在「金鼓齊鳴」外側不必要地緊迫競跑及向內斜跑，令「金鼓齊鳴」於四百五十米處受擠迫、嚴重失去平衡及失地。因此，「英之星」在「金鼓齊鳴」失地時大力勒避該駒的後蹄。跟隨「英之星」的「跳出世界」被迫向外斜跑避開該駒的後蹄並受妨礙。小組判罰蔡明紹由一月十三日星期三開始停賽，直至一月二十一日星期四才可再次出賽（三個香港賽馬日）。此外，蔡明紹被罰款二萬元。在衡量判罰輕重時，小組考慮了「金鼓齊鳴」及「英之星」所受干擾的嚴重程度

人地做得PR係有佢能力
我認我落左疊

中咪開心囉

是
跟足香港局勢
急轉直下式既ON9
下下無底線無下限

仲要連中在前，呢個棚搭得應

大摩淨係知跑完7日內再出成績好好
金枝玉葉 冠軍名駒你巨中啦

總會中返三幾次

你賭角細1.57都肯賭，點解賭馬唔搵隻1.5P賭下

12點都未夠就訓撚埋教
真係比錢果個勤力過返工果個

賭仔三大錯覺
唔買又中
買左先唔中
我係賭神

但輸返三幾十次

做唔到刪APP 取消全部關注既話
強制心靈注足夠害死一個人

日對夜對既野俾心機總會有進步
度馬更加係

做到就唔洗係到9up啦

坪山新星用潘頓

講咁多做乜

聽朝9點準時見啦

都唔易 普通賭仔好易輸錢架咋

賭最恐怖既係連美沙同都冇

是日笑話？
定係果d由0進步到0.0001
馬會報紙阿叔秒到你個腦hang哂機？

第二日起身又睇排位表準備輸錢
以為自己係賭神 跑個陣隻馬係個黃金包廂位
一係就禁住都上緊黎 一係就贏多多無位出 慣晒

間中買中1,2次以為自己進步係挖緊墳墓

我仲未訓就係為左唔起身

我教你 亂改ac密碼已經得 唔洗cut

果1,2次中哂四隻令你輸足四百次

明知輸都會賭先係最高境界

有時會有種感覺知道呢注輸撚梗

但都會照禁傳送

個d係撚俾心機

咪癲啦
仲難過刪除
刪除起碼自己知可以裝返

忘記密碼

知自己輸撚硬都禁落去 嫌錢腥？

你係買緊一個唔買就會中既信念
但係你一買左就已經反撚左個LOGIC

香港政府幾仁慈架啦
焗你輸俾馬會
俾你玩埋365 少d自制能力 輸埋底褲都仲得

為賭而賭同為贏而賭

我諗9成人係前者

賭個意志
佢最興講依句野

連登大把皇X艇仔

你又知人地冇俾心機
邊個賭真錢會冇俾心機呀大佬
大家咁高咁大咋 都係打份牛工想一朝發達

你賭緊啲自己控制唔到嘅野就係意志大於一切

你話你係潘頓就話啫

害人一世囉

大撚把啦
跟邊份報紙邊條友
而家youtube大撚把人講馬
鳩跟個咩速勢表又有

睇下份心機自以為係啲乜啦
以前賽日去狗會見識過
啲廢中成個頭中落去份報紙到添

唔好stereotype先
你做過既野 佢地無可能未經歷過
我直頭可以形容佢地係人版 鑽研左半世人係一樣初既野度

錯

懷疑樓上成班仆街有陰謀
拖撚到意甲就黎出陣容

後生有氣焰好正常

我會答你佢地係因為已經搵唔到方法度馬
點度都輸 放棄左自己果套方法 純粹跟呢個果個 用下旁門左道

屌依個真
見有人淨係買星
啲位置Q 全部xxx星搭xxx星
有一日比佢撞正 平海掌星 會長之星 都靈紅星 平海飛星
咁就收工
鳩買算 無心機諗

咁就冇左個賽馬既樂趣
不如掹鳩毛估單雙算啦

咁睇下你想唔想成為佢地呢班人啦

我以前就係唔想做呢班人先咁落力睇馬

神蘇打疊

停賽

Lm

我又唔會話佢高定低
邊個中咪邊個威水囉

屢敗屢戰 屢戰屢敗 個下慘呢

不過賭波馬真人賢達得好撚緊要啦

平時啲檢討幾可肯定啲韌力勁過威爾頓先可以生存

盡左力
唔得都要認
太多人唔肯認 覺得自己係你

至少我成功過

人又會好脆弱地俾佢導埋去果邊諗話屌度黎把撚咩 亂買算啦
到你亂買果陣又會輸鳩哂

輗多福衰咩?
史造比潘頓?

咪又係loser
而家都未戒到
真係賢達我晨早熄機訓覺

賴轉場已經冇野講啦
唔一定係古惑野既

佢真係奇人黎
係度9up真係因為有佢

大家馬仔賭嘅彩池唔同，所以你學我個套揀馬方法冇咩用，不過我嘅際遇比較神奇，無啦啦有個呀叔用msn教我點睇馬，仲不斷教我度馬，咁就害左我一生

轉場依個理由都合理D
有D話比D飛熱死左
有D又話隔夜飛唔夠熱

升班轉場增程講完

增程先係致命點

咁一定係古惑野你放心

會灰心
買左好耐六環彩一次普通獎都未中過
成日四五隻w
買親w跑第二既感受好難頂

可以拍劇

睇飛係避到 位置熱唔透 1.9w 1.3p
尾飛賭晒平常心wp熱透晒

其實六環講實力仲好講運

我上季都係中左五次咁多

不過已經夠 如果你做到長期娛樂唔介意贏輸

長賭六環係一個幾好嘅方法

咁點古惑法
佢放又放左出黎俾你睇 d飛又一定唔止公眾飛
贏佢果隻係真係實力馬今日亦利放 賽果我無乜挑剔

有人認真覆先講 唔同空氣講

起碼我而家快過好多同齡嘅人
已經算係咁

咁你求神拜fuck港共頂住個雞頭 唔好郁到個賽馬業

馬後炮啲咁講
淨係呢次報名個舉動已經係求輸
你講嘅嘢已經係後話
咁希斯我覺得唔係廢嘅
不過佢以前都出名難賭

可能真係1200後段唔夠力
見佢上場贏，對佢期望太高

冇馬會港共仲難執政你放心

點睇覓腸

所以你話賭馬幾蝦人
我低智商唔會覺得你亂咁玩質新馬 你就去求輸仲倒埋飛去跣人一獲

事實上1000同1200真係兩個級數黎
縮落去EASY汁既一定多過1000績升班增程贏既好多

臨開跑1-2分鐘想當波咁賭轉頭又諗賭屎忽窿1.8w有啲送死feel勒唔住就仆咗街

唔一定啦 你低估香港人適應力 而家點會驚市民
大陸咪一樣冇賭 唔俾賭咪唔俾賭 而家有咩做唔出
我夠覺得唔敢出國安法 佢即刻搞掂哂

好得閒囉

我好認真同你討論

點join?

唔馬後炮咁講
睇臨場飛一定唔會賭X多福
學賭波馬話齋
開平常心真係正路賽果黎
不過輸到包尾就搞笑D

先放低佢有幾多潛質係手 部署大膽以我認識只係得三個人有能力做到，愛倫，大摩，蔡約翰

其他咁做都係諗衰野多

d熱門而自己覺得有好多分係手既馬真係好有吸引力

避到你都要揀到平常心 騰龍超影喎
幾難
咁啲賭馬集團又可以賭隻老馬賭到得20蚊p
真係寫個服字

各位留意星期六希斯 甜心寶駒

純粹講X多福報谷既話又唔覺係衰野

轉場呢d輸法其實係勁老土 只不過呢隻特別在你覺得佢有好多分夠佢突破咁解

騰龍超影大把人中啦
谷草成日都係跑開果d就跑果d
係我拗頸姐

所以個場馬冇得賭
我本身過關w係諗過平常心尾關
但希斯個隻睇唔透俾佢行過又係老撚土
6寶彩池根本上都係2隻要哂

事後跑完就冇得講咩啦
只係好多時馬場你讓下我我讓下你
還債呢個概念係好基本野
係方sir先咁on9成日追寶尾
不過佢似係醒得制扮on9

人和個場係讓
依隻就係還？
係咪咁解

以前仲教左外仔好多野，我都唔記得了

淨係勇冠王呢隻馬我都可以中到出神入化

望住個馬會app開住個足智彩，隻手又想禁曼聯平半，救命

正路係唔賭
但個實果照計無投訴
開條大熱q仲多人屌老母

你講出黎係想點

我有學到 睇下幾時兌現到

陰謀論唔好用馬黎做單位。你諗死都未天光

同埋陰謀論只係你諗到冇野好諗去增強自己立場

始終用返賽績近況度係好啲，技巧高啲嘅可以諗埋報署添

賭到傻左

聽朝9點又齊撚哂人啦

會教壞人架

漢丹洛域真係傻鳩嚟今季第幾次接波甩手

師兄準備叫半0全3

想講支那米蘭今季啲波好鬼
避下好

日文賭波
奧書賭馬
兩個神

本身想跟
諗起早幾日先逼害完我上盤都係隔一隔沙先

我垃圾嚟，佢型好多

告東尼賀壽｜膺全年谷戰最後頭馬 「加州得迅」破師徒一個盲門

練馬師告東尼與徒弟蔡明紹今季合作曾交出四Win，惟兩師徒近季於跑馬地馬場合作，頭馬卻是空白一片，他們最近一次於谷草攜手建功，已要數到17年12月6日的「中華盛世」（已退役）。

直至今晚（23日）谷草夜馬，亦為每年平安夜（12月24日）歡度生日的告東尼牛一前夕，騎練二人終打破近三年合作不勝谷戰的悶局，憑「加州得迅」食出全年谷戰尾糊。

忍到手冇足智彩追數，係好開始

阿特蘭大屌你老母

等1月公佈詳情

臨場都同福X講，發財福星退出
勞動好跑好能7多

靠你了我烽

部署王我必

LM

烽煙唔撚駛做

我外唔使瞓?

準備睇福善排檔

。

烽煙四喜屙爛屎！

烽煙四喜唔該你騎佢兩步啦

中段已經要騎嘅！？

我要投訴黑警 -40
尹普美 -40
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80

真係得1-2期玩完就算

轉入直路
莫雷拉要大力騎烽煙四起
潘頓隻大道至正咁住都上來

第一屆包尾
第二屆尾3
第三屆尾5?

福逸贏大錢又話老屈

希望精選有新玩法 好似歐聯咁玩

昨晚應承系開完大會

你好能串
目標贏蘭仔

蔡頭停三日

應承系得出乜野結論

騎都騎唔郁
不願展步

每屆進步2-3名，假以時日十年左右就可以上到榜首

我同蔚B分數拍跳

蘭仔 -900

包Q唔得既 係要夾埋黎既

七色交XX做左金X正SP ?
又咁能串

9點仲未有排位

安采 蘇銘倫

興惑都要用到佢

第四場咁多福星
Call死腎仔

金剛石辣得驕捷報
諗住會有番D賠率，全部用哂神蘇

海島材子破唔破到球健士問題馬魔咒

福逸

超強組試閘

你愛將

中檔有cover1.4倍大熱門

拋甩加州得迅

起碼一班馬

排名一出
馬迷又復活 哈

識親啲賭馬賭左十年以上既 個個都話告狗係老仆街 馬場第一大奸鳩黎

赤火驍龍紅寶舍合夥戇鳩
何妖連呢啲都要騎

尋晚同會員SEXXXXXKXM3X玩SM

尋晚果堆駿駒進駒勝駒

magical幾時駁咗條賓周

3P

又唔查清楚先出文

有咩心水馬

好眼光分多幾蚊

合夥戇鳩

七蛇講真

又新一日

個個精選負數，去到賽日又贏大錢

認真有機會買
目測下面堆馬我都睇唔太上眼
合夥戇鳩有落班變數，睇佢落班後都做左唔少功夫
檔好配搭唔弱

你睇我幾支持你

氹到win絲濕晒

人廢係咁

agger

兩隻都垃圾嚟

唔搞咁多野啦

你仲垃圾

好撚搶口

放早可以去邊
仲要2日乜都無得賭

同win絲一齊

3p？

26號又跑，跟手澳職開鑼，講到咁得閒咁

Never give up!

桃花紅黃金開齋馬

唔做你地電燈膽啦

問題係24,25無野玩

彭蛇一係就冇馬騎 一係就咁多

賽馬數據：
加州得迅同福逸試同組閘後出賽勝率100%

翠湖飛鷹喺外面飛緊上嚟呀

焗賭

其實都唔係無隱憂，唔計馬房有幾水，騎既今季贏得一場直路

唔怕！相信福逸！

第7場係咪最撚亂果場
隻隻都唔飛得

講左幾個月就係等呢鋪同烽煙四起食大茶飯

我係指加州得迅勝率100%

星期六劈呀

機械戰士轉灣西出黎加速過晒

我地馬po上唔上到車睇今鋪

24 25 個個玩邊度得切馬 馬會反智跑星期六

呢2晚同幾多條女一齊

我就係諗果場俾狗賭
前兩場中孖寶跟住三場中三寶呀屌

9場1 10場1 大熱孖寶
熱到辣手

禮拜日有有馬條水cap

F
F
安采
烽煙
福逸
健康美麗

有時就係唔夠時間

又比大戶禁住搶，留返少少水位黎都唔得

屌佢老母阿特蘭大

至尊高陞

少少地$500 2x1 win $500 孖寶算

手足

至於第九場「烽煙四喜」為本港泥地1650米最頂級賽駒之一，適逢今仗沒有「黃金甲」（羅富全馬房）這匹強敵在陣，當屬此駒敲響今季勝鼓的黃金機會。

冇黃金甲都仲有錶之銳

我諗緊搶佳運定搶錶之好

3串1斷佢
盤都冇得走

我都係，國米9.5串施禾利串佢
半場換走伊利錫就攻唔起
高辛斯一早應該換走，最後就係佢追富安健洋俾人走甩咗
一路入唔到第3球都知麻煩，人哋後備仲有奧蘇連尼

佢啲調動好撚古怪

彎左啦呢隻

你有女咪有得玩
我冇咪刨馬

金剛石 曈曨光彩 得啦掛

你有苗太

苗太陪老苗啦
24 25唔陪佢似癲

好悶 有人傾馬未

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：
2020 你輸得最多的馬：
2020 你認為吹大咗的馬：
2020 你最深刻的一場馬：
2020 你最激氣的一場馬：

呢度得幾個有女
有老婆結埋得1個

請出招

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：呂宋火山
2020 你輸得最多的馬：呂宋火山
2020 你認為吹大咗的馬：呂宋火山
2020 你最深刻的一場馬：福逸增程
2020 你最激氣的一場馬：福逸增程

你有2個SP
點計

赤火驍龍一落地開操個時 何堯都好似有幫佢試閘同快跳 不過頭3場跑都唔係用佢
隻馬咁大份今次跑返沙田又笠個b1上去 如果有飛我會跟

邊2個

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：嘉應傳奇
2020 你輸得最多的馬：鑽得旺
2020 你認為吹大咗的馬：川河達駒
2020 你最深刻的一場馬：23/12 R7
2020 你最激氣的一場馬：23/12 R7

金西正唔正正經經搵條女

再見XXX
七XXX曲

仲以為係切XXX同埋winXXX添

WinXXX同切XXX，新XX

你呢

X力X 原來係咁既人

神蘇停賽仲多過跑就黎

關我手足咩事

呢兩個似係你sp==

拿蛇出完表唔講

烽煙四喜今次有無得補中 少左隻黃金甲癲佬

中肯

咩事=.=

我地有請會員烽煙四喜上嚟講兩句

咁撚快玩爛？

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：天天精彩
2020 你輸得最多的馬：加州得迅
2020 你認為吹大咗的馬：烽煙四喜
2020 你最深刻的一場馬：好甜橙唔放
2020 你最激氣的一場馬：無

用把口交

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：Lord North
2020 你輸得最多的馬：Mogul
2020 你認為吹大咗的馬：Serpentine
2020 你最深刻的一場馬：Prix Diane Logines
2020 你最激氣的一場馬 : Sussex Stakes

The G2 Godolphin Mile (dirt, 1600m) on Dubai World Cup night in March – his initial target earlier this year – and US$20 million Saudi Cup (dirt, 1800m) in February remain possibilities for Millard, though all of this is subject to his performance in this weekend’s talent-laden HK$2.2 million dirt contest as well his projected clash with Kings Shield.
老苗呀...

想tag saho
@大岩蛇

去沙特嘅實比美國堆泥王殺晒

仆街啦去 咁我啲錢係咪比番我

NBA

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：舞士精神
2020 你輸得最多的馬：舞士精神
2020 你認為吹大咗的馬：舞士精神
2020 你最深刻的一場馬：舞士精神
2020 你最激氣的一場馬：舞士精神

輸柒死 又要針

今季復出果場1000 有份

講撚左

我燈到仆街
十幾場9成都咬得緊
我賭個D半場就輸緊20分

未跑殺聲震天
出閘前係咁回飛

唔再玩了

1k5當跌咗算

真係癲

兩場谷草搞到我無咗條命

吹大左: English king

其實呢吹大咗嘅數都數唔晒

2020都未完檢乜撚

楚霸王 方嘉柏 快操 沙田 草閘 29.0 22.8 (51.8) (莫雷拉) 如真如假

得賞 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.1 23.8 (50.9) (潘頓) 千里駿駒

燈胆精英 葉楚航 快操 沙田 草閘 25.4 23.6 (49.0) (賀銘年) 佳景福星

華麗傳承 葉楚航 快操 沙田 全天候 27.7 24.0 (51.7) (潘頓) 膠囊大王

南莊之歌 沈集成 快操 沙田 全天候 29.9 28.3 25.3 (1.23.5) (巴度)

同樂日 沈集成 快操 沙田 全天候 27.3 25.2 (52.5) (巴度)

帝豪大師 沈集成 快操 沙田 全天候 31.7 26.2 (57.9) (莫雷拉)

心頭好 沈集成 快操 沙田 全天候 27.8 24.0 (51.8) (潘頓)

永益善 沈集成 快操 沙田 草地 23.7 24.2 (47.9) (莫雷拉)

行雲流水 沈集成 快操 沙田 全天候 33.3 29.5 24.6 (1.27.4) (巫顯東)

辣得交關 沈集成 快操 沙田 草閘 23.5 24.0 (47.5) (潘頓) 駿益善

馬主星輝 沈集成 快操 沙田 全天候 26.4 24.2 (50.6) (賀銘年)

駿益善 沈集成 快操 沙田 草閘 23.5 24.0 (47.5) (巴度) 辣得交關

傳奇 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 33.7 29.3 24.7 (1.27.7) (楊明綸)

牛安

好唔中肯，針對會員

2020仲有場喎
咁快就檢討
可能星期六又要嘔血呢

包裝太保 大衛希斯 快操 沙田 草地 30.8 22.7 (53.5) (潘頓) 金元寶馬

包裝永勝 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.2 26.9 (59.1) (薛恩) 領航大帝

金元寶馬 大衛希斯 快操 沙田 草地 30.8 22.7 (53.5) (史卓豐) 包裝太保

馬爾代夫 賀賢 快操 沙田 全天候 26.3 23.0 (49.3) (潘頓) 犀利時光

飛馬輝煌 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.0 25.8 (55.8) (潘明輝)

鴻運飛鷹 呂健威 快操 沙田 全天候 32.6 29.9 24.8 (1.27.3) (何澤堯)

豐彩華庭 何良 快操 沙田 全天候 29.5 26.6 (56.1) (黎海榮)

藍天之星 徐雨石 快操 沙田 草閘 26.9 23.4 (50.3) (巫顯東) 天地同心

牛安

阿般咁好心機湊肥鬼啲狗餅

舞士精神谷草第一場放唔出之後已經無跟
佢無啦啦贏贏下抖成幾個月都知伏,自己死都要買
未抖前出閘勁sharp,抖完之後場場慢

一慢閘我啲錢都一齊慢閘

5班潘頓搏你唔信佢明刀明槍

山田敬士又有G1跑

老表醒

今年就明刀明槍
前一兩年係都要浸人一鋪再換華人牌仔去

坂井瑠星後備補出跑有馬

下年要贏到你唔信

5班潘頓有15倍 琴晚果隻醉開心又係回飛想食

潘狗個場有個place比返你咪算好

信，下年做瑰寶灘啦

越來越愛

我賭單win

寂寞就如自己一個...

達心星又黎
楚霸王

場1000 on99

同

唔講咁多了 打返飛先唉

我烽跑呢場有冇獎金

全才安采睇嚟都係俾神蘇打死罷就

有幾個閒錢又無女 唔賭可以做咩？

嗰兩場group真係淒涼

條街好多女

都冇9晒高分馬

派？

心諗大金庫可以跑但係都冇出
睇埋晨操 高伯新你係得既

溝下#659

葉狗降班潘頓即刻郁手
食左好幾隻 一降班就黎
以前浸一鋪先去 依家唔係

大金庫等季尾啦

帖木兒

游咗陣水之後失蹤大半個月
踱到而家都未跳
又唔係有傷

迫死人咩 金剛石 春風得意全部神蘇好檔？

屌你得嗰5隻跑

Call g

你三輸逍遙自在

係既成事實2.0

我愛單身了

唔想call

你老4上季夾硬輸馬

開路幫Love贏啦

人地2班3WIN

你算唔話得，講夾硬輸唔係廢

老實講我覺得呢兩隻未必會同場就真

shit 恩 有毅君子點唔賭
穿埋福逸過肥年

唔會啦，佢又唔係好廢去到二線

KGVI ／加冕盃就未必出齊，Arc就應該精鋭出晒

是，老4個老4
要維護下

ARC唔計啦，個個都係望呢場，其他場次以岳少要拎到盡既心態，隨時會分開出擊多

尊重下 人地上季贏到二郎無得跑

Love應該走返Enable條線

咁Serpentine最基本就Prix Foy --> Arc 再加Love唔跑嘅G1

Mogul我就真係唔知佢點跑，要右轉平路草地乾快地

長駐香港

佢應該係遠征隊啦

要2400呀

佢去得邊呢

石神深一冇長山之馬都有其他馬騎跑中山大障礙
第一次跑完呢場跟住跑未來錦標

QE2澳洲

請俾料有馬紀念

你仲未計而家隔離令

美國/澳洲/香港/UAE/沙特

佢啱唔啱都係呢啲

似收皮多

遮打盃贏一條街都得啦

佳運來1月1打王牌出？？？

冇辦法，Ballydole唔會為咗佢去遷就

佢有獎金就得

真係笑死

胆大威猛有3班1200唔跑，跑1400

嗰時歐洲平地馬季就嚟開，要隔離14日嘅撚有人嚟

佢嘅價值就係咁

搵潘狗你驚佢唔騎咩

三百幾萬磅，希望香港D獎金夠佢回本

講笑咩，佢派個垃圾過嚟就有

等睇麥理文啦

有排未回到

下年5月三冠尾關＋12月衛冕，都唔知夠唔夠

賣啲股份比山高

賣啲比Peter Brandt / 希臘船王 / 松島就有

五月搵到人先講啦

點會冇人，川田騎都贏啦

香港搵騎師有幾難，問題係佢睇唔睇得上眼姐

佢唔會搵呢啲人呢

不過派啲垃圾嚟實渣都冇

講得啱，就係呢個問題

川田要跑打比睬你都ON 9

11月4日馬PO龍虎榜 賽後結算

馬PO龍虎榜

新力必 675
人一世勿一世 552.5
金仕芬 469.5
波利 385.5
尊兄 314
saho 307.5
痕哥仔 198
金世正 138
潘頓正賤種 122
智高無上 84
心之所慕陳曉明 84
切柒裂桃 64
當家精選 55.5
女友是貓咪 38.5
彩虹RB 34
Adnan_Januzaj 12
馬王威爾頓 11
貓蛇 10
鏟齊泥種樹 -13
SakaXhaka -25
我要投訴黑警 -40
梁家俊(無傳承) -40
火屬性比卡超 -40
尹普美 -40
ケッピ -42
韋舒亞(離家出走) -61.5
買韋達會發達 -66
福逸 -70
冬天沒有雪花 -70
大衞希斯 -80
child -80
殺龍絲 -80
暴力小浣熊 -80
蔚藍海角 -120
Scandalbb -120
Regen -120
奧書 -120
時時精綵(馬王) -128.5
Greenwood綠木 -139
冼毅力saint -152
中出大俠 -160
跟方駿暉贏大錢 -169.7
單挑 -215.5
Win神Ho -217
Priestgod -222
七色 -240
華可可 -248.5
屠殺馬會 -262
方嘉藤惠 -276.5
寶高 -286.5
Yurab -301.5
小川ともみ -316.5
覓腸 -332
烽煙 -337.5
囧 -357
なつめみお -392.5
蘭仔 -517.5

===============

第三季 獨贏王 披士王 將邀請

馬po精選第一季(係咪12月完 ?) 完季排頭5位分數 減去 11月4日後既累積分數, 得分最高嗰位參賽.
(即係首先要馬po精選完季時排名前5, 但又為防11月4日結算後領先者佔盡優勢, 所以要減去11月4日結算後既累積得分)

主任獸醫（賽事管制）於賽後報告，「駿馬風采」右前腿不良於行。主任獸醫（賽事管制）今晨在練馬師羅富全的馬房再次檢查「駿馬風采」時，發現該駒右前腿懸韌帶內側損傷。正如競賽事件報告所述，「駿馬風采」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

又騎爆馬

26號係咪馬po精選今季 last 賽事 ?

蘭仔破唔破到上屆紀錄 ?

馬後炮咁講 果時贏完哥頓錦標睇佢哋講對mogul期望都幾高 不過果時自己都唔信 但衣加咁睇我反而對佢下年有期望

老實講我冇咩期望

三冠尾關全部支出都要自費
不過古摩亞大把錢

下年就知 雖然我相馬眼E

計番頭馬都係50萬磅
唔係好吸引

期待下年嘅新星仲好啦

最重要係香港未必有佢哋嘅心水騎師

真係要錢就杜拜司馬啦
不過日本仔呢場一定重兵

佢派業界巨頭黎要搵人，雷潘都即刻問岳伯仁條直線電話係咩啦

有馬記念抽選會直播

香港除咗佢兩個岳伯仁邊會搵其他

老豆舊年抽檔會個樣十足死老豆咁

DAIGO 有得抽

神業呢場大唔大逃呀
你老母

我正日韓達人

濱中俊

搵得葵點解唔搵埋土屋太鳳

係呀
屌啦聲上場頭1000 放57.1
明俾3雄對決
屌呢場慢放就有
係唔知會唔會又大逃

葵塊面脹撚到

成金113磅何堯造唔到磅換邊個呢🤔達心星113雷拉好似都好難造磅
班練馬師應該想屌死老仆街出隻嘉應頂死個分蝕晒磅到時又狂加分

大海之女

14檔

即打俾新力必愛人松山弘平問下先

壯偉萬島

15檔
岩晒橫山典
一開波就捉唔住

要減兩磅去115
我估佢自己減，不過果日睇路

問下佢點撚騎樸素無華好撚過啦
2歲朝日盃騎到一篤屎輸9埋

落馬予告

笑一笑

115照去

其實日本啲地方泥地G1受唔受外隊馬玩或者去February Stakes都好似大機過杜拜

岡部乜野手
頭3個抽晒14 15 16

日本泥地同香港泥地完全唔同
當年方仔隻泥地王去跑日本盃泥地完全唔得

叫佢抽多次

又落雨益創世駒春秋制霸

機伶金花10檔

好似又話冇雨落千葉

天賦威力 霍清

大熱門創世駒

9檔

印象中中山嗰日內欄已經爛哂

一定係啦
不過好似連囝可以內欄入直路西隻馬出去最掂

旺紫丁

7檔

我就點都氣自豪架喇

防爆裝束 2檔

兩年前爆鑊甘之後冇乜好過

13檔
岡部隻閪手

係凱旋門番來隻馬玩完

波斯劍客 8檔

抽個檔都搞咁撚耐

環遊世界得應該會去埋杜拜啦，反正日本兩隻三冠好似都唔去

坂井 越來越愛 3檔

打電話逐個騎師係咁問

老豆早一兩年坐到打咸露

唯獨外你 4檔

神業俾個1檔來好

希望角居退休前贏翻場G1

你俾個正常跑法先
佢老母濱中俊收晒ORDER
狂放大逃
唔怪得打比馬都俾你騎彎

通信不良 冇畫面

咁烽煙真係冇出路杜拜都唔覺佢會夠跑，Saudi就更加唔使諗

去杜拜跑下啲handicap應該有得諗

今年仲要減獎金圍唔到數啦

【賽日頭條】20/21 #33 – 沙田矚目組合（12月26日）

烽煙

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：蒙古王
2020 你輸得最多的馬：進力之城
2020 你認為吹大咗的馬：御用畫匠
2020 你最深刻的一場馬：2020/04/01 r8
2020 你最激氣的一場馬 : 2020/10/24 r7

世界手影5檔

今場會好啲掛其實我一路都有懷疑佢係咪放頭最好，當年菊花賞都係後追贏

神業 6檔
魔族紳士 11檔

巴氏金屬 1檔
防爆裝束 2檔
越來越愛 3檔
唯獨愛你 4檔
世界首映 5檔
神業 6檔
旺紫丁 7檔
波斯劍客 8檔
創世駒 9檔
機伶金花 10檔
魔族紳士 11檔
威信美明 12檔
氣自豪 13檔
大海之女 14檔
壯偉萬島 15檔
笑一笑 16檔

巴氏金屬 1檔
防爆裝束 2檔
越來越愛 3檔
唯獨愛你 4檔
世界首映 5檔
神業 6檔
旺紫丁 7檔
波斯劍客 8檔
創世駒 9檔
機伶金花 10檔
魔族紳士 11檔
威信英明 12檔
氣自豪 13檔
大海之女 14檔
壯偉萬島 15檔
笑一笑 16檔

幾時返日本賭算啦

今晚約左幾多條囡大屌

佢潺仔唔襟搏

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：精算齊同 09/09/2020 潘頓
2020 你輸得最多的馬：加州雷電 23/09/2020 田泰安
2020 你認為吹大咗的馬：連連歡樂 顯心星
2020 你最深刻的一場馬：與龍共舞 15/04/2020 潘頓 真心好好睇 + 金鎗六十嬴打吡
2020 你最激氣的一場馬 : 23/12/2020 尾場

唔似
條撚屌成日都大棍大棍插落去

咁你熟啲啦

第四場
總言之 呢場 有星你就掂喇

日文字冇街去咩

年尾戰多數發癲 上年興爾歷歷在目

無

人間有情

威信英明

睇返雙天上場拉到

做俾希威森果場？

今晚party夜唔夜呀

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：忠心勇士
2020 你輸得最多的馬：忠心勇士
2020 你認為吹大咗的馬：連連歡樂
2020 你最深刻的一場馬：金鎗2000
2020 你最激氣的一場馬： 近近地琴晚閪拉退出啦

琴晚R7退出報數區

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：錶之未來 (應該係)
2020 你輸得最多的馬：神舟寶駒
2020 你認為吹大咗的馬：好多隻
2020 你最深刻的一場馬：Epsom Derby
2020 你最激氣的一場馬 : Epsom Derby

忠心勇士我都大賭左100蚊wp

幾多條女等緊你呀

個場賭咗大道至正無晒聲出 又塞車又係巴度

毒撚點名區
主席 要求一陣十點點名

食donki邊爐

連希威森喺日本都有19場有group贏

仲未有早著先機

2020 年度檢討表

2020 你買得最大的馬：創世駒 杏目 PQ (天皇秋)
2020 你輸得最多的馬：黑水晶 WP (阜月賞)
2020 你認為吹大咗的馬：幸福笑容
2020 你最深刻的一場馬：有志竟成 (短途馬錦標)
2020 你最激氣的一場馬： 里見名言 (東京優駿)

是靚平安夜大餐 香煎牛扒 清蒸龍蝦 深海大蝦

PR 有錢食龍蝦

新蛇食咗晚餐未

又無得食嘢出街做乜

每隻蝦每棵菜都有我哋啲血汗

我見到我隻手

都有幾粒車厘茄

去咗馬場食草

PR有老婆有仔

深海大蝦 好補身

吊你老木
殺人放火金腰帶
做pr做到食龍蝦
我食緊屎

另外留意到 賭波馬全日屌閪

拿卜卜 無影
外仔 無影
擇撚哂班仆街名

2兄弟咁撚快夜晚加跳
睇來星期6 第9口孖寶唔買番D對唔住

依家點名啦

平安夜都要屌女架

你同瘟神拍住拖上連登又點計

9點仲上線既

21/12/2020 快操 沙田 全天候 29.8 26.8 (56.6) (潘頓)

屌，洗唔洗啊
捕佢落班，一落班就潘頓

有幾個會員冇上過來

烽煙四起莫雷拉又點計

出黎揹飛

fifa啦仲上連登

你問烽煙啦我唔答你喇

又一車車肥料

我都幾同意
賭紅運大師算

紅卡2隻82，慣架啦

繼續打

想賭將耀

好鬥心其實焗賭

都係，泥草雙槍將有埋個輕磅內欄之利
整條好鬥心搭將耀QQP搏烽煙四喜唔出閘先

如果佢排個5-8檔信心仲大，後上馬跑泥比個1檔累左佢
我贏你咪輸，似癲-.-

七色同烽煙係乜野關係

我買番KC 算
草地爆唔爭在泥地爆多次

隻馬場場一檔咩玩法

都係，泥地一哩1檔好似成功率唔算好高，困係裡面食泥

你唔輸我邊有得JER

彭過年騎足11場埋單有幾多分？

屌你老味以為今日英超 心諗refresh完都灰色你咪柒開即場啦
屌 一睇原來星期六 快撚啲skip今日啦

奧系成排人
拿蛇 賭波馬
win神Ho 無影

福X輸Jer得啦
我準備4輸逍遙自在

賭波馬有女

你跑先呀
你輸JER 你先

會員福逸潛左成晚

下年你贏好冇

踏正12點想墮
比墊唱聖詩既拉住
決定信教+戒賭

咁快屌完女

各位巴聖誕快樂

你同新蛇點

佢約咗爆菊蘭

比錫達斯

係到跳

朝早無人起身
個個昨晚通頂

是
通頂刨馬

巴打 點睇隻烽煙四喜 同好眼光？

捷報會唔會一早就重飛

烽煙四起一早就重飛啦
福逸反而無飛
福逸場1000 穩過烽煙四起

其實係

@會員烽煙四喜

福逸唔驚掌星

唔怕！相信福逸

哎呀福逸大漏閘啊

All in 掌星

合夥戇鳩真係有啲早飛
聽日調整番啲上番十零倍就正

屌啊 咁25？
講好買你

福逸有5倍係咪痴撚線

腎仔超有信心

影疾 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.5 24.9 (54.4) (梁家俊)

歡樂小子 文家良 快操 沙田 全天候 30.2 24.2 (54.4) (潘頓) 善傳萬里

無敵勇士 文家良 快操 沙田 全天候 30.7 24.5 (55.2) (賀銘年)

美麗甜心 文家良 快操 沙田 全天候 31.7 28.8 (1.00.5) (潘頓)

幸福人民 呂健威 快操 沙田 全天候 29.1 25.3 (54.4) (莫雷拉) 英明勇將

幸福笑容 呂健威 快操 沙田 全天候 28.6 24.9 (53.5) (田泰安)

歡欣福星 呂健威 快操 沙田 全天候 27.7 24.4 (52.1) (巴度)

駿龍飛騰 呂健威 快操 沙田 全天候 27.5 25.8 (53.3) (巴度)

精彩有你 姚本輝 快操 沙田 全天候 27.8 24.3 (52.1) (梁家俊)

胆大威猛 姚本輝 快操 沙田 全天候 31.2 24.7 (55.9) (波健士)

一見傾心 蘇保羅 快操 沙田 全天候 31.9 29.3 (1.01.2) (梁家俊)

牛安

好撚超！梗係做好曬先攞出嚟跑啦！

高伯新出得兩隻福都係想搏殺
得唔得另一樣野

福善呢個磅似難

一點賠率冇乜意義

你輸埋我真係去福逸樓跳

約定你
福逸樓等

賭神先會賭第7場

保羅承傳 識贏就係識贏

我大賭日就月將

26/12 馬PO精選

沿用1W3P賽制, 注碼不變
今次報名時間係星期五2100至星期六1100
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#7)
報名時請用 R_ 馬名(User名) 格式

是次精選會不分組
報名方法鬥快，每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

其實焗賭

烽煙四喜射福逸

呢隻係勉強賭

馬po孖寶你打頭陣心情點

姊妹丼

射到福逸成面都係

【專業馬販】澳洲銀彈遠勝香港馬主

今期推介第4場「好眼光」。

近一年，香港頂級短途馬青黃不接，今屆香港短途錦標陷落給日本賽駒，而香港隊最好成績竟是9歲老黃忠「旌輝」，有此現象發生，就要追回貨源了。

早十幾年，香港馬主財雄勢大，只要馬匹表現出實力，香港馬主就可以在其未出賽前都可買下，而週歲拍賣會上，馬主及馬販，也可以合理價錢將優質馬匹收歸旗下，但時至今天，澳洲配種價飛升，最貴價配種馬的價錢已差不多是一匹試閘贏馬價，他們的週歲馬，只要型格出眾，又怎會不是天價成交。

可知，在澳洲方面，他們目光不只在大賽爭取成績，更加重視其配種價值。只要出自優良血統，能在二級賽贏出，配種價已可至最少20,000澳元，每年50匹馬付費打種，收入已是100萬澳元。成績更好，又或配種成績更好的，更不止此數。

所以，在澳洲除練馬師、傳統賽馬大集團外，手上有多匹良佳賽績種馬的Horsemen(長期與馬匹生活相處的人)，得到不少投資基金支持，在拍賣會大手買入馬匹，他們銀彈攻勢較香港馬主更高！他們不求一擊即中，只要在每年貨源有馬跑出做種馬，就可以有高回報效益！有關回報率，下期再談。

香港馬販有時就不同，不少向平價種氏但有型格馬匹進軍，只要試閘靚，不怕沒香港馬主高價買入(但能否有級際賽能力又是另一回事)。此等馬要征服香港4班絕對沒難度，今天第4場「好眼光」絕對夠料羸4班，對手多是已見實力，今場可睇住來食。

講真
呢口孖寶唔買返注支持下既話
咪能上馬po

唔撚買烽煙廢馬
你射健康美麗is ok

準備比七色XXX恥笑

想兩場都有得參與唯有獨贏2串3

馬po手足有無得叫福逸就睇你

孖寶頭關F算

三寶

1/1/F

R8 F > 烽煙算
想叫烽煙

收撚左錢

馬會收錢

烽煙有莫雷拉騎高幾個馬位贏撚硬

你兩兄弟咁唔同聲同氣點贏啊

明知輸硬都要參與
有幾可馬po手足撞正孖寶

呢隻上2次都有拖
硬係得第4

係，你諗下新力必，尊兄都已經唔係到
孖寶場次創哂歷史

收左錢（回扣）

尊兄退役果日距離新力必係香港初次上陣都成2年時間都拉埋一齊講

大戶球利

就燈一燈佢

中硬

球利一出手仲勁過奧狗

平時無聽佢講賭錢，一賭就話有回扣，勁癲

呢口孖得8倍

聽日冇
奧狗又話買多份當送烽煙一程

聖誕節刨馬 三寶除左1/1/F 有冇其他選擇

係未星期六必中馬既摩斯密碼
有冇手足解讀到

馬po手足癲能到

你想輸錢咪直接捐

捐錢無希望，但係買三寶有

賢仔都幾得意
幾廿歲人仲咁好學

F F F 得唔得

當烽煙同福逸係CONDOM

都叫有支持下啦

咁10蚊孖寶慳好多

還掂都係尻up
你比我岩返次囉

我錯囉咁點啊

機械戰士 瞳矓光彩 將耀 福逸
咁多位賭神點睇

福善

???????????????????????????????????????

等輸

呢度有幾多憤世嫉俗嘅人型社會炸彈

One and only one

福逸可以點輸

前面嗰隻就輸啦on9

有冇心水益手畜

假髮腎 氣自豪
蔡俊燈 創世狗

如果兩隻1一隻贏一隻無影，大家會揀邊匹輸

頭關

PI

冇happy份

阿淘揀咗authority
仲諗住搏下冷

神蘇234場d廢馬都咁熱

2，3場係烽煙蛇跟進馬

廢老啦
比啲年輕人上位

果然友都有6倍

金剛石呢啲閪馬
即管睇下神蘇係咪即刻幫佢開齋

個個欄主都當神蘇係生神仙

估唔到竟然撞左黃生果隻

搏冷係搏呢隻

外圍都係16倍
冇雨落放呢隻係首選

[烽煙四喜福逸]十二月二十六日沙田十一場泥草混合討論區II

烽煙晚餐未

新力必晚餐未

福逸晚餐未

金世正晚餐未？

奧狗晚餐未

尊兄晚餐未

食左

七色SIR 晚餐未

就快9點

咁你食左未

球利晚餐未

依家食緊

揀好

9點而家先食

緊係要啦

燈西蘭晚餐未

賭波馬去左邊

外仔去左邊

WIN 神 HO 去左邊

烽煙四起大熱呀

福逸大熱呀

9場1 10場1 孖寶呀